「吹水大會」請分享現有流動資金 學歷 工作

21歲 hd仔 兩皮

做緊 pt

目標還沒清晰 唔想做返讀果科既工作